做鐵飯碗，望到經濟差d人比人裁員真係勁撚爽

裁員就供唔到樓喇

仲爽既係aa9無佣收得幾千蚊allowance磨爛席

鐵飯碗們

傾下點投資好？

住埋公屋仲爽

係囉

睇住d撚樣無工返

我工作上又有時會比信去裁d無用撚樣

睇佢地個茫然樣真係好撚爽

我都係鐵飯碗但我想齊上齊落多
唔係AA就一定仆街，早幾日先有個AA義士俾人拉左隨時無左份工

做得aa9有九成九都仆街啦

見到賣家話巿跌

見到買家話巿升

勁狗賤

仲要成撚日賣樓俾蚑那狗